有冇人開始覺得UST南亞仔其實係渣家軍卧底？

有時hard sell龍門/狙擊渣狗真係over咗，
變相騎劫咗個post

希望你之後留意下，唔好反而令更多人憎龍門，
到時張俊傑真係多得你唔少

明明靜左幾日，做咩要引戰

佢只係有時煩膠咗少少遮

不過佢只係熱心

尊重啦

又捉鬼
好屙叻呀樓主

分化，拉

咁都被你發現到